民建聯：醫管局要解釋口罩去咗邊！

關ha撚事？
政府堆csi口罩呢

政府心諗: 我咪分左D俾你囉 收聲啦豬隊友

lm

不推文
唔洗再覆

工聯會同民建聯唔一樣
民建聯同工聯會割

每人每日用10個?

其實要追究起上黎 班藍屍姐姐死硬 果班HCA不嬲最狼死

又會唔關HA事

賊喊賊

ha話無攞過

懲罰支持者

拉

狗咬狗

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

醫護人員不嬲用得多架啦

之前HA口罩同政府個d係分開計

信港共？

平均一人用9.1個

你咁講無野好講架喎

藍屍追擊醫管局
未爆疫症前1日都用幾個啦，更何況而家爆到咁
你估真係1個口罩用1日咩 民建聯連衛生常識都冇

陳沛然醫生一早就發現政府口罩條數有問題
一個月前已經去信問政府同HA口罩嘅存量同去向 只係班垃圾仲未覆
禮義廉你地班傻鳩咁撚後知後覺就咪出黎柒啦 快啲返去蒸口罩派俾街坊用啦

信HA?
咁唔係點講

你乜撚都唔信，有咩好討論

賊喊捉賊

有一部分醫管局派左俾民建聯買票用，其餘俾左工聯會

醫院不是一個鐘換一個嗎？

講左要將民建聯同林鄭捆綁在一起

當全香港不分藍黃都仇恨林鄭月娥既時候，要加深市民民建聯=林鄭=工聯會三位一體既印象

藍護士用左

想spin

ha係無csi口罩，因為唔計入政府部門

當污糟左就要即換
高峰有可能一日10個
8萬人*38日*10個
=3040萬
完。

幾時話乜都唔信

不過咁啱港共同HA就係唔撚信

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

其實一月既時間HA仲係好豪咁黎探病既同陪診既人都可以派口罩
不過哩個policy係不嬲流感高峰期都有

護狗表示平時番工都4~5 個，而家係換密左，十個差不多

你做bedside 抽痰要換N95, 咁你帶緊果個就要掉

有d 多痰一日描幾轉都換幾次啦，長戴N95 又比人屌，你想我點

同個掃把頭一樣，呢排無人理佢，就喺度attention whoring。

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

醫管局要用㗎，而且比你地用得多係正常

求診人數200萬，咪佢地攞撚咗4600萬個口罩囉

醫院一個人一日用10個係好正常
禮義廉唔好衝出黎
交代返自己條數先

叫正苦解釋CSI口罩去左邊?
大部分公務員都停晒工

林鄭個狗奴才實有送左批上左支那啦
以往連登有傳言都即刻彈出黎反駁
偏偏傳話送左上支那一直都冇

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

啱啦 但係攪鳩ha都好

個stocktake都唔知準唔準

醫管局已(交)民建聯(袋)

前排見到啲fd，係唔同group 嘅朋友
之後問下，喂 夠唔夠口罩啊你
仲會有一兩句答你
我屋企人做醫院，所以扲咗幾盒，夠貨

個班姐姐無偷，真係無人信

呢樣真，唔計前排真係有人擸咗啲返屋企
正常醫護一日閒閒地真係要用幾個，佢哋食嘢飲水一除咗落嚟就一定要掉，唔可以好似我哋普通人咁為咗慳口罩而keep住再用

搵ha高層解釋

跟足指引, 一個內科醫生一日可以用幾十個口罩

有冇計學生用咗嗰啲
一月頭至中好多唔同院校學生去醫院實習

不如問CSI嗰啲去咗邊仲好

求診人次2百萬
咁本身長住緊院個d唔駛用口罩？
病人家屬呢？禁止探病前已經要每個家屬戴口罩

我做嗰度 一次探期大約冇咗2盒 即係100個
因為d人自己拎1個 再袋多N個
到後期就消耗得更多 因為更多人會袋好多個
雖然後期冇得探病 但都仲要派俾病人

簡單咁講 民賤聯都係智障

佢地覺得一個口罩可以蒸幾次用幾日嘛

醫護frd話醫管局口罩最多用半個月

醫管局大粒都係無個好人

一場手術都全間房最少換一個啦

用撚左囉, 唔洗用牙屌?

其實點止姐姐呀，個個都有拎啦
我識啲朋友屋企人做護士個個都有拎...
前排未話緊張，所以大家都唔怕講出嚟

CSI口罩呢？

樓主請pin

大佬你問班醫生 護士口罩去左邊 你係咪痴撚左線呀...

係時候要篤灰d藍絲新移民阿姐阿叔啦

佢地偷埋偷埋夠用成年，返工部門再派

一月仲係派口罩個陣，又好多阿婆一拎拎十幾廿個走

係咪要計數呀？可能你地保皇黨既粉絲仲拎得多過我前線醫護，最好清算埋班藍絲阿姐阿叔

利申做緊HA

岩岩做完手術
其實都要分比住院病人
咁多人住院
一日一人一個
都好快無啦

藍底黑字睇撚死人咩

屯門唱歌班老野同老雞有CSI口罩
政府工?

任何類型嘅調查我都支持嘅

今次係connect藍屍嘅好機會
唔好比佢地覺得只係政府廢，呢d少數派，黑警都係共犯、幫兇
唔好比佢屌兩嘢政府就獨善其身

屌你老母仲話一個月
依鋪好撚好睇

D阿姐偷撚哂
有d部門偷到無貨

醫護一日用幾個好正常呀
唔通好似你啲黨員 蒸口罩重用咩

宗仔話買緊果800萬個口罩呢~~~??
無哂影??
被D popo 捐哂上大陸??
宗仔要出黎解譯~!

咪多謝大陸政府囉
隱瞞疫情，咁咪無慳住用囉

佢d 選民阿姐偷晒

想話黑醫護偷哂D口罩?
拉

正，鬼打鬼，垃圾HA

Must

民濺聯同班黑警一樣無知識，讀多D書先講野喇。

重點

唔明樓上班日攬HA做乜？

明顯係有人落左袋。

民仔當然都唔係好野嚟

探病/陪睇醫生都拎啦
醫護食飯休息又要除
做手術前後又要除
唔覺意污糟又要除

喺老銅行個圈 超多CSI

啲病人黎睇病個撚個無罩，職員就要比埋佢地戴
病人用咁啲
藍屍偷咁啲
咪無撚哂囉

政府有成條生產線整口罩 近排仲呃鳩啲真心藍膠入去做義工
整出黎啲口罩去撚哂邊？
公務員唔夠罩用
連軍政府嘅三萬隻狗都要配給口罩

要求政府交待一億個CSI口罩去向！

每人每日用10個
但唔係話唔夠PPE, 連尿都唔敢柯
究竟邊個真

點用10個, 爆多少少料pls

每人每日用10個
但唔係話唔夠PPE, 連尿都唔敢柯
究竟邊個真

你做bedside 抽痰要換, 合理
8萬個員工人人都要做bedside 抽痰, 仲要每人每日做幾次

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

抽痰插喉手術室好多醫療程序每做完一隻CASE就要換一個

仲有門診每日都派唔小比病人

保護裝備唔係剩係計人數 ，仲係計次數
依家依個時勢一個 case cxr有少少花已經要isolate
每入一次isolation room 都要一套full ppe= n95+face shield +頭套+gown （HA指引）
睇完要掉一套，然後換一個新surgical mask
收一個症 醫生睇一次用一套，姑娘抽NPA 樣本用一套，抽血員抽一次血用一套，度一次obs 用一套（少則一日4次，多則一日6次）， patient 出院 /轉房有消潔姐姐*2 消毒 用2套
未計其他突發事件
如果d裝備唔換infection control team 又周你，將一個patient d 菌/毒spread 埋身二個

分分鐘一個 patient 都用10套
3000個口罩算少

普通文員 返工1個..lunch 1個 ...入一入iso房1個 ..姑娘更加多3-4倍..好出奇咩...跟返保護裝備指引..1個月3000萬差唔多...

人地醫院高危地方行出行入食飯去廁所一除低就要換嫁啦白痴，隨時一日用456個有咩出奇呀

●累計呈報個案（截至2月9日12:00）
約1,231宗
1300 X 10 X 15 日= 195,000

●確診（截至2月9日18:45）
29宗，介乎25歲至80歲，9宗初步確診
30 X 20 X 30 = 18,000

都係多左20萬個

大家明啦
同csi 口罩一樣
要查就一次過查
查晒所有部門

PPE係真係需要先用，但口罩係每個人都用，包括埋喺reception幫人探熱嘅護士，咁使用嘅數量當然會比PPE嗰啲多

同埋醫院唔似office, 唔係一日一個口罩咁，佢哋到時到候就要換

入病房一個，入隔離病房一個，出隔離病房一個，抽完痰一個，食完飯一個

但你條數係假設8萬醫護每人每日都要用10個

好正常，一出一入就換，飲水就換，食飯換，而家高危，更加唔會慳，一個鐘換一至兩次不過分，另外要配給員工走時一件，返工一件，計埋好正常

點睇呀

醫護人員之前未口罩慌嗰陣應該大部分都係對一個病人用一個口罩，所以消耗會非常大，民建聯真係好冇常識同好蠢…

理撚得佢哋 我哋睇藍屍食花生算啦

呈報個案 只係被隔離人士一部分(FTOCC)
FTOCC =來自湖北or 去過大陸醫院or 接觸過confirmed case +acute respiratory illness or fever or cxr 花

HA 仲有tier 2 enhanced surveillance = 去過中國+pneumonia (依家cxr 有少少花已經算係）
仲有tier 3 =any pneumonia
都係要放入isolation room \surveilance ward 直至 ncov result -ve

仲未計普通general ward procedure /抽痰/physio
照x 光/ct radiographer
運送patient 既porter
測試病geri 老人吞嚥既st

hi戇鳩仔

醫管局生產口罩？
唔戇鳩都做唔到建制派

HA 外科口罩用medicom astm level 1 嗰款

負錯皮sorly可能HA送左俾大陸了

其實每人每日十個，又唔係話好多，正常人都每日三個啦

你仲要計埋佢地放工又要戴住走，其實唔算用得狼

但肯定有d 仆街高層偷走，話曬出面一罩難求

葆葆答咗，根本係正常使用量
大家唔使估係咪被人偷咗

佢係推緊個波落醫院同前線到啊！自己偷L完D口罩之後重要搵人食死雞啊！佢唔係要政府(物流署)調查同解釋啊！係屈9醫管局攞左D口罩啊！

都送唔到去HA
當然唔關HA事
係懲教署要解釋做好的 CSI口罩送咗去邊
係政府物流服務署要解釋口罩存貨响邊

同啲冇醫療常識嘅人up都費事
針棉花手套都可以慳住用㗎，會傳染咁解之嘛